點解選民一定要服從初選結果 但民主黨就可以唔簽政綱?

民主黨唔洗簽共同政綱都參加初選 大家唔理
但就要求選民一定要服從初選結果 OMDB碧雲都要照含
街工話即使輸咗初選都會繼續參選立會就會俾大家批鬥
係咪大細超？

2009年杯葛五區公投 錯失港人表態支持普選同廢除功能組別嘅機會
民主黨喺2015年背棄選民冀望 拒絕廿三條拉布抗爭
一個有晒會喺關鍵時刻出賣香港嘅往蹟嘅政黨 居然會被假設當選之後 就會肯喺冇承諾嘅情況下 幫你議會攬炒

Btw 大家到時記得含淚接受初選結果

大家到時記得含淚接受初選結果

五毛PR出現了

吓乜依家每區淨係出一個?

五毛死全家喇

你老母係下面俾狗屌呀

咁你準備好用論點KO我呢個五毛未？

認真問，每大區有幾個出線人，big 暈同omdb 就算出到線，你都可以投其他比較本土，何來含淚？

有一個關鍵問題未有人答到
點解啲人會接受到民主黨參加初選？
初選唔用黎限制當選人咁仲有咩意義？

成個初選參選人中 本土派可以贏到幾多成議席？
當你全部地區都贏到一席 咁過唔過到35席嘅一半18席
過唔到又何來王百羽講嘅本土派主流？ 只係一啲泛民分俾你嘅餅碎
仲有如果輸咗就要幫泛民站台 要佢哋支持者都要投泛民喎
我就接受唔到喇 咁到時另有一啲冇參加初選嘅本土派初選同參加初選嘅泛民爭 咁你哋會攬邊個？

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

本土囉 有啲本土冇參加初選 到時投佢哋唔得？

廢post 拉

質疑都唔畀？

得啦，冇本土射落海吖嘛。今日笫n個post啦！

本土派點解無傳統泛民咁多支持者, 呢個係要自身檢討, 而且初選係公開參加~ 無簽確認書既留比選民自行決定, 個個人值唔值得投

冇本土我投big雲 lesser evil吖嘛

咁你咪叫多d朋友去投本土派囉
講咁撚多野依家比機會你取代民主黨就叫人杯葛初選

本土只係每區得尾嗰1 2席 贏晒都只係屬少數 點取代

玩完初選又唔認數咪即係輸打贏要
咁不如一開始就唔好搞初選

u got the point

初選先係想派最多自己友支持既人出去
避免互界票益左共產黨
計好數分好票搶最多位

共產黨玩左配票咁多年
到我地玩

我到只要團結就一定準繩過佢地

玩完9月選舉又唔認數咪即係輸打贏要
咁不如一開始就唔好搞選

只係咁啱同共產黨企同一陣線係咪?

泛民初選泛民之間揀代表出黎嘛
關本土咩事
如果建制都有初選
咁係唔係要參加建制個初選踢走建制？

咁你咪搞多個無泛民既初選囉
但到時咪等泛民出黎一齊分散晒D票佢

如果你一開始唔認同所有初選嘅參選人
咁梗係唔使跟個結果 無咩好拗

咁就得
但9月時投本土，會唔會又比啲泛粉話唔跟個結果係鬼係5毛係pr？

你投自己心水就得啦 理撚得人哋

五毛來了

拉

你仲未明個重點 既然民主黨都可以唔簽綱領
咁作為選民 我心儀候選人輸咗 都有權唔跟結果啫

會俾三投三不投批鬥架

正確做法係見民主黨多過本土
就更要落力指揭穿泛民, 同宣傳投本土

Agree

如果出到黎民主黨仲未被取締到
就要唔好承認初選結果 all in 參加參選/非初選嘅本土

你自己都話根本唔同陣營
建制鬧你又唔見咁多聲氣

係啊 真係唔同陣營 但佢哋會用分化 唔團結嘅字眼 label我哋吖嘛

所以你係唔係明左點解本土係唔會參與泛民初選？

建制都會用廢青、垃圾label你
你放喺心做咩

垃圾五毛

垃圾 post

廢 post

有乜含淚接受者
大家一齊投出黎既結果含乜撚淚

如果白鴿唔簽都有人初選投到佢出黎
咁咪就係最佳出選名單囉戇鳩
就係最多人想要既結果囉
如果佢唔理初選結果照選
到時咪杯葛佢囉
就係咁簡單

好唔掂喎
想搞分化畀多少少心機好無

反正9月選舉都無用架啦,咁不如本土都派民都唔好出選,投票都唔好投,射晒落海好唔好
共產黨最想你咁做架啦
你係PR/5毛/真心膠邊一種
如果係真心膠就諗下，假如本身力量已經唔夠大，仲要打算分散力量，閣下係打算比人掃蕩??

我#26先講完會唔會又比啲泛粉話唔跟個結果係鬼係5毛係pr
隔唔夠1個鐘就比你講做PR/5毛，仲有個真心膠揀

不過學＃27個位巴打話齋
我投自己心水就得啦 理撚得人哋
9月我一定投本土

喺初選投得俾本土嘅本身都係唔同泛民係自己友
黃百羽更講到明要踢走泛民 等本土派做主流
（但即使初選俾本土贏晒都好 都係做唔到主流）
咁如果任何一個本土輸咗就要 endorse泛民 就算係碧雲都照樣要 endorse 然後叫啲支持者投佢
兜咁大個圈 咪又係要含淚

改少少用詞，唔想標籤人

我#26先講完會唔會又比人話唔跟個結果係鬼係5毛係pr
隔唔夠1個鐘就比你講做PR/5毛，仲有個真心膠揀

不過學＃27個位巴打話齋
我投自己心水就得啦 理撚得人哋
9月我一定投本土

喺初選投得俾本土嘅本身都係唔當泛民係自己友
黃百羽更講到明要踢走泛民 等本土派做主流
（但即使初選俾本土贏晒都好 都係做唔到主流）
咁如果任何一個本土輸咗就要 endorse泛民 就算係碧雲都照樣要 endorse 然後叫啲支持者投佢
兜咁大個圈 咪又係要含淚

解釋到點解民主黨唔簽綱領都過到骨未？ 但又要求選民一定要承認初選結果？